# DaVinci

![logo](https://psv4.userapi.com/c856336/u386123976/docs/d5/4aa90a08bc09/prototip_ikonki_1_1.png?extra=aDgECBcT6ZE_F6rZG3fMhGdhf-w77tqMcEHR9eBpD995LoEcmc12k9Ao0r5qo_X0T0XXSHUSd1WqxALEcoQBugnuHOoB8HjIUVB9M2vaWgBGFEVG2_742S-5yECEUr3f_cs3ncFZ71wwLPWqGJeunW2T)

---

## Team
**Model**
 * Мария Колоскова 
 * **Станислав Руш**
 * Александр Крупин
 * Михаил Кожекин

**View**
 * Константин Горбунов
 * Антон Фитхуллов
 * Иван Петрухин
 * **Дмитрий Швецов**
 
**ViewModel**
 * Татьяна Назарова
 * **Валерий Майер**
 * Давид Утюганов
 
**Сode Review:** Мария Колоскова, Михаил Кожекин

**Team Leader:** Дарья Шабанова

**Assistant:** Дмитрий Швецов

## Работа в процентном соотношении
* Майер 20%
* Назарова 18%
* Кожекин 12%
* Руш 8%
* Колоскова 7%
* Петрухин 7%
* Утюганов 7%
* Швецов 6%
* Крупин 5%
* Фитхуллов 5%
* Горбунов 5%

---
## Реализованный функционал
Доступны следующие типы фигур:
* Линия (Line)
* Эллипс  (Ellipse)
* Прямоугольник (Rectangle)

При создании можно определить следующие параметры:
* Толщина линии (Thickness)
* Цвет (Color)

После создания фигуры её можно *перемещать* и *редактировать*

--
## Скриншот 
![](demo.png)



